如果蛇喰夢子同高進賭 邊個會贏?

朋友 你返去印度食蕉啦

-

夢子用自己條命去賭
高進呢？

黎明既少年賭神計唔計

偽娘?

你攞二次元同三次元比

巴拿馬總統
同我都算係有D交情架

俾張好啲嘅圖得唔得...

佢自己黎嫁

tiffany ching

夢子幾時先出公海賭上自己性命?
係公海真係做咩都得

美利堅帝國都唔識？！

個樣咁撚衰就咪撚cos夢子啦

電腦分析
65%係7 35%係Jack
唔係7就係Jack

ching畫埋下眼線應該會好d

之前試過畫
效果好怪
所以今次我下睫毛用左Mascara

留埋IG

有D似蔡思達

之前已經有人話左似蔡思達哥

想幫你含

同夢子賭一鋪先啦

花你都打到我俘虜
咁你老豆都變鬼佬啦

咁人地貼BAM圖呢
如果有條黑仔王入左有BAM圖個po
比老世見到
咁會點呢?

唔記得睇名

下次都係睇名先入

我唔知點解都係覺得高進勁D

要貼bam圖既烈士就唔會話你知啦
橫掂都係被BAM

巴打個ig都幾多人follow
而且次次高登/連登仔點批評, 你都冇乜點嬲
respect

紙紮公仔

Thankyou

偽娘唔緊要
唔似先係問題

以為係羊子

羊子順眼好多

再遮唇會好D

呢張遮左唇

講真本來個樣已經柒
仲要偽娘

屌，唔記得睇id

人哋跳樓你唔去跳？

屌睇圖嚇到差啲想跳